想問下黃大仙人係咪死撚曬

狗鐵準備重開，你地龜縮係屋企做乜鳩，話乜野出去乜都無開大圍捕，屌你地老母啦而家出親去佢都係乜都收曬皮，咪撚比藉口自己啦好無，抗爭打仗會停？

一句講曬
出定唔出

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日